打藍絲就打身 打狗就打頭

我寧願係因為打死狗而坐監
好過打死個九唔搭八藍絲而坐監
講緊遊戲情節

why not both

push

teoi

打狗就通渠水, 藍絲盲天拿水

#9Dec #全港 #三罷
8/12死線落實訴求,否則行動升級
香港人革命半年 - 大三罷
日期 : 12月9日 ( 一 )
時間 : 07 :00
地點 : 稍後公佈
Link : @hkstrike1209

其實一直唔明，打頭得兩個結果
1.打死佢。咁絕大部份清況手足應該唔係想打死掛
2.爆撚曬缸，成頭血，一兩個禮拜之後繼續搞事到時又一堆左膠出嚟屌

斷手斷腳一定最撚實際，利申召喚過神獸，唔撚係冷氣軍師

啱呀關節位

狗就打死冇所謂嘅

唔割

講左4 個月了
仲未做到

其實有啲人真係唔識 淨係識得死耡

即使有神獸打狗，鏡頭血淋淋，好多實則好輕傷。

講左幾十次，關節或踩手掌腳背就夠
又冇血，後遺症又長

其實先睇到啲狗傷至性功能受損

推

屋企兩老都係黃 之前𠝹夠頸事件話𠝹得好 點解唔𠝹死佢

粵拼sorry

藍絲都好多種
如果係出手打人個啲就請自由發揮
如果純粹嘴炮個啲 唔建議出手
淨係清RB個啲更加唔值得扑佢 得佢清完放返 仲快
唔好曬時間同佢地糾纏

同意 有啲真係無謂晒時間

手腳亂起上黎好難打傢

玩VR game 所以知

原來係咁

睇john wick個陣留意到
關節位反方向一推，咩都斷，唔使打
我覺得咁樣好唔啱，唔應該咁做